CSL Sales入

11月 Sun mobile完約
想出iPhone8
有無plan推介
其他台唔會考慮

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie